希望林鄭唔好死全家

希望林鄭唔好死全家，最好就係佢老公中風，兩個仔一個斷雙腳，一個斷雙手，咁就好了！

仲有黑警都係，身邊仔女老婆斷手斷腳，繼續生活，諗起都開心